解讀梵高嘅星夜

（我中文攞u所以如果有錯字請多多包涵）

我發覺好多人都唔明點解嘅星夜會比世人有禁高嘅評價，同埋好多所謂嘅藝術家起道𠱓𠱓騙騙明明唔識扮識。 ❗️❗️❗️依度講嘅嘢全部都係事實，希望為香港依個文化沙漠爭添一點色彩。

好多人問 明明福畫求求其其畫幾筆 線條又冇美感 點解就可以成為 抽象畫嘅代表作呢？ 望落去又話會轉 天花龍鳳咁 到頭來咪又係一個連小朋友都畫倒出黎嘅畫～

講真 梵高依幅畫有好多個層次 我本人睇左不下於20個小時 都仲發覺倒好多野。先講最top 過3層： （唔係太長）

1. 首先要講講梵高嘅歷史， 梵高係一個好鍾意日本文化嘅人。 逆曾經去過日本拜師幾年學電話浮世繪（e.g.沖浪裏）如果你係一個比較暗嘅地方入面一直咁望住幅畫 成幅畫會好似3d 咁凸左出黎 成個模型咁 同埋好明顯會見倒 雲 後山 前山 屋嘅對比 只係單單第一點已經好少當代藝術家比得上

2. 起中間朵雲度 你會 見到有人好似跑緊 沖緊去月亮 又會有人好似渣緊架電單車（月亮左邊第一粒星系頭）

3. 個人覺得最偉大嘅一part 如果你望住中間朵太極雲 再慢慢咁抬起部手機同你隻眼形成同一個水平 你會見倒一隻坐左係都嘅長髮馬嘍/外星人 隻左手踏住個水晶球

如果你睇到依度我真係好欣慰 其實仲有好多個層次 （同埋可以試下反轉部手機黎觀察）。我係依倒都唔想抹煞左大家咁多想像空間 希望大家鍾意。其實我仲有一個好特別嘅地方想講 但係睇下反應先：）

梵高去過日本? 你冇撚野吧?

定係果個係莫內 哈哈可能攪亂左

"依度講嘅嘢全部都係事實，希望為香港依個文化沙漠爭添一點色彩。"

值幾多百？

做乜high咁多化學嘢

你聽過梵高吧 值幾多百
他那人格 難剖白 求存人人明白
看 他有權亂去畫
也許口袋 也不致一片空白

先生 你真係巧厲害啊 俾你抓倒錯處添

其實現實有冇人話過你痴痴地唔太正常?

精神病？

抽咩象畫呀....................印象派呀........
留咩學日本呀 , 佢成世人都未離開過歐洲.....

鳩噏撚做乜鳩

其實老實講佢咁出名係因為嗰個時期冇人會咁樣畫畫，佢啲線條冇可能唔講，佢亂中有序，睇落去好一條條，但其實成幅畫好有連接，又好似每一條都連實咗咁

咁唔打都打左咯 我都想改 錯又認埋 你想我點 咪大大隻字話自己寫錯lor 廢事認定唔到人啊嘛 你有冇提議？

梵高撚係求求其其畫幾筆。。。

青山應該幾多梵高

乜依家中文攞U代表唔識字咩
成篇野啲內容唔講 連啲基本字都唔識

😯係wor 長知識了

星夜d亂流接近物理學氣流 正路佢就無超能力睇到 姐係佢鳩畫出黎的係符合自然的美

好想去睇下幅畫

真係唔識咪鳩up

佢仲要話人"好多所謂嘅藝術家起道𠱓𠱓騙騙明明唔識扮識"果下先正

新一代駁咀王

佢個三個都叫point......九唔搭八